我出軌，但男朋友同我求婚...

呢件事我身邊所有朋友都唔知，除左上網問大家意見之外，我唔知可以點做。

我同男朋友拍左拖三年，佢好溫柔，好照顧我，當我係佢生命既重心咁看待。除左我，佢幾乎唔會約朋友同同事，所有時間都俾哂我，有時我星期六日約朋友食飯，佢都會有微言。朋友會覺得我好幸福，但其實我覺得有d無形壓力。

幾個月前有次跟朋友出去飲野識左個男仔，佢同我男朋友好唔同，佢係個好有主見好有趣既人，興趣啊傾計各方面同我都好夾，flirt flirt下就一齊左，我認我衰，本身諗住冷落下男朋友過多排同佢就會fade out，但估唔到男友前幾日同我求婚...

我好耐以前曾經開過玩笑講過話佢要扮某個我好鍾意既卡通人物同我求婚我先會應承，點知佢真係會記得，仲上淘寶淘左套公仔衫扮佢，雖然係好核突，但我知道平時佢面皮咁薄又木木獨獨咁，要為我準備呢個驚喜對佢來講係個好大既突破，佢同我講想我以後都開心幸福想一世照顧我，但果下我其實係內疚多過感動，知道佢為我付出左咁多我仲背叛佢... 果下個腦空白左，加上唔想佢尷尬，我應承左求婚，見到佢個開心樣真係又自責又後悔。心果句，我唔再愛佢，同佢一齊咁耐點都有d習慣，佢專一而且對我好，作為丈夫應該係一個好好既選擇。成日話最愛都唔係結婚果個，應該揀一個對自己好既人行落去，我應該點做？

你都唔撚識愛人，咪害佢啦

香港真多死基佬扮係女人

收嗲啦屌你老母

你唔值得擁有呢個男朋友 你走啦

同佢坦白佢應該知點做，不過你咁仆街貪心，唔知肯唔肯放過佢

唔鍾意人就唔好害人

臭雞

唔好害左個男仔啦，快d走

不過過幾年你一定後悔

假膠

1）斬纜
2）結婚，同酒吧男分手

你對個酒吧男都係一時色心起姐，呢啲鏡花水月既感情，一過左條癮你就後悔

死左佢啦 唔好係度顯世

我出軌，但男朋友同我求婚...

唔怪得熟口熟面

你仆街死啦 放過你條仔

之前好似睇過呢個post

又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠又回帶 又撚新會然 又撚真心膠

今次慢左

你都決定左同人分手左咩應誠人結婚
算吧啦你 就算比你暪到結婚,你都係會出軌架。因為你覺得有人同你好夾(其實貪新鮮),又驚冇人要。
放過人啦。早啲同佢講返

你女朋友係咪處女先？

回帶？睇過嘅

我唔想㗎
個日係唔知點解唔小心出入軌
其實出軌好閒者
講到你地未出過咁

唔出軌但都唔係處

真係未出過

Timing 唔夾
你未定性
你唔好害人啦